GME 今次可能係我哋一生唯一一次對抗世界

YOLO

搵定個靚單位

跳啦

唔會,新手玩幾股,你跳啦